呀，健吾呢幾個夢又發得幾好；係時候做領頭羊

///遣都：「他說，這只是他的『個人意見』。在這次運動中，好多示威者，都只是說『不要什麼』，但就說不出什麼positive的訴求，即是『你要什麼』。簡言之，只要你有positive，正面要求的東西，國際社會就會可以幫手。」///

同意

我無野講

設立獨立委員會查612

制裁所有「削弱香港自治自主」的香港官員議員，唔俾佢哋有外國國籍簽證

我要普選特首

我無野講

「七黑」團結打倒白色恐怖